Dominion 總裁既首席執行官親口承認有部件產自支那

we do have component in our product that come from china

半夜推唔撚起

睇嚟左膠要入嚟fake news未 fc了

咁大件事矛人講

夜晚冇乜人，聽朝再推/ 開新post啦

唔怪得依排咁靜

原來已經上緊court

睇下keep唔keep到啦 都差唔多天光 打工仔差唔多醒

你歧視

左膠報唔敢講姐

留言啲反trump ac. click入去全部都係show 大波 click my bio

有冇覺得似曾相識?

呢單算大單啦 都唔一定會報

侵侵團隊之前話有百幾個證人應該有大把牌喺手宜家慢慢打

唔報當無事

繼續出fake news

似唔似係香港政治人物下面留言嘅人點解手法咁似。

清一陣間只係星期日嘅日出咋

睇唔到 睇唔到
個ceo係假嘅 fake news 拉

似假ac

大波妹點會咁少人follow

咁都有班人星期日要返嘅 唔係個個都salaryman嚟㗎嘛

一定假啦 支俄其中一個玩野啦一定

個手法係咪好似係香港見到好多係咪同一班人嚟...

不過事實陳述 又真係幾大波

IT'S COME FROM CHINA

據說係Chips(晶片)

扮睇唔到咪得 話係fraud嚟 連總統演說都cut 有咩做唔到

我唔覺俄會玩野
比班deep state 坐大翻佢無好日子
佢覺得依家想快啲有人打一槍
印度又唔知去咗邊

排除法 唔係俄 就係支啦

俄佬性格 一定玩亂入

j下好了 唔好上心

Her real account is here:

Filipina

咁都唔排除有真心膠
左膠弱智起上嚟 真係會嚇親人

所以就係支那最叻嗰招 偷相開ac呃個人資料

推

有

菲律賓 不了

早晨

Good morning

Fight for Trump

Wow

推。

Have a nice day

我真係唔信佢親口講都可以fake news

係court咁講都可以炒車嘅話
我相信世上冇嘢係真了

開始推俾國外
自己本土無做手腳架

推x10

左膠會話果啲零件唔關系統事

DLLM 括號 Chips 括號
最撚大鑊就係張chips 講到好似粒螺絲咁

Fake person

見到個局勢開始慢慢轉向侵嗰一邊，只要官司打贏侵就會贏，加上我追開明居正團隊嘅節目，佢地話侵最後會贏，我都對前景好樂觀

真係浴火重生啦

I search the some website, chip can be AI CHIPS

已經有隻左膠諗唔到點拆 所以負皮咗

開始推唔起了

比啲掙扎

MAgA

咩議會嘅聽證？

狗共一定有份參與

黎自支那？咁所以呢？就大件事？

唔係啊. 好小事咋 大家可以繼續瞓

原來早係今年年頭已經承認
唔怪得侵好似穩操勝算咁

姐係第二次承認？？

同一段嚟 不過係而家突然提起姐

尤其係侵本人親自post呢段 證明佢一早就知, 不過係未郁手

又係支那閪

屌以前有咩唔係make in china...
最緊要係個server 入面有咩

2020年1月已經唔算係以前 係trade war開始咗之後

psh

個server 今年先起好?

個server今年起 舊年起都好 問題係張chips 係中國製

左報唔敢報

痴線

蘋果總裁親口承認有IPHONE部件產自支那
SO?

問題係製造iPhone唔犯法
製假票影響大選就...

so apple係咪聯邦政府用嚟做官方投票機器啊傻閪?用下你個閪腦啦 都話女人個腦比男人細

佢戇鳩㗎 女人嚟㗎

喂傻閪 你係咪攞iphone投票啊? 以為玩緊泛民搓損啊? 用民主iphone投票啊 用你個 check下自己個腦係咪fake啦

iphone入侵生活到無孔不入嘅地步
會唔會恐怖過四年一次選舉

而家問你係咪攞iphone作官方投票機器啊?
不過你係女人 文盲就意料之內

覺得你展示畀人睇男人多數係咩人多過指出到女人既問題
grow the fuck up

女人唔一定係文盲 但你就一定係個文盲嘅女人
識答未啊 你係咪攞apple做聯邦指定投票系統供應商啊?
唔識就收皮啦

自爆？

公廁icon嚟 冇咩所謂

原圖

呢張先啱 手殘咗

早晨

推吓

樓主真大方

小事姐又唔係咩重要嘢

尋日好多傻閪話單野係fake news
次次有反拜登嘅新聞就第一時間衝入嚟fcfcfc
到有證據時又集體潛水
你話呢班人唔係五毛/pr我都唔信
不過都唔排除真係有弱智仔想刷存在感嘅

而家到我fc返佢地

傻閪,做咩唔覆啊 唔係好鐘意攞個肥閪網嚟fc? fc啦?做咩仲唔fc?

無話呢單fake
但唔足以證明啲咩囉

證明你智力低下 跟david仔睇蘋果啦

咁快有人對號入座

弱智嚟 同撚柱哥一樣拎白卡

分分鐘年頭就開始舖排

佢大選前已經講過有fraud

咩parts

I fact-check and I’m proud

唔好用「部件」，用「零件」

iPhone 產地係中國添啦，憑產地係中國唔構成部機等於有出術

駁回

iPhone有北斗添，HEHE

開戰啦

立場：小心 fake news

拜登慘啦
監獄裡無幼幼食

堂堂美國都要用支那野

Push

念不透

推呀推

其實韓國都有用，家下都比泡菜屌緊舞弊

即係等於口罩咁low-tech點解3M生產線咁多係支那

真人個D都dont fucking care 啦 個個去晒睇左媒打飛機 邊會專登睇哩啲

咩component先？software定hardware?
如果係hardware，made in china通街都係啦。
如果係software就好大鑊喇。

push

Pish

Hardware 都可以好大鑊

呢個女仔成日喺謝薇安ig story見到，但唔係呢個account，一定係fake

Tui

其實唔止係Parts
Dominion呢間公司係捲入過2014年委內瑞拉公投舞弊醜聞架. 同埋德州嘅檢察官寫過份report, New York Times向今年六月都寫過文話dominion係一隻好易被操縱嘅software
無話一定有舞弊. 但係點解要揀隻有前科又唔安全嘅software去做美國大選軟件先. 淨係呢點公眾有安全性質疑希望調查係咪正常先. 唔係啲傳媒話fake news就可以解決架嘛. 侵有70.1M嘅votes backing, 佢地都係想要個交代啫. 唔通殺哂佢地消滅佢地唔畀佢地問, 個問題就解決到咩 (當然唔排除可能「某啲人」真係咁諗啦)
利申前幾日睇過委內瑞拉醜聞呢單新聞但而家search唔返個new sources

Push on Gab

德國佬做衰自己branding 啲嘢同支那有染信唔過

CNN無報 拉

所以先話 呢類係政治人物下面留言嘅fake ac, 似唔似某國嘅手段 我自己都話咗係fake 你講多次做咩

逐個照肺

ho lun正，followed

Fk

等美軍歐洲司令部出新聞

係中國製有乜撚野問題啊兒登仔
發現新大陸咩

呢啲9成FAKE AC, 呢啲女冇理由咁少FOLLOWER同咁少貼文

造假一流

一粒螺絲都可以係make in 支那

美國用大陸晶片？

先唔講係咪有實質證據
百幾個證人都有排DUM時間
爭取更多時間搜證好重要

始終覺得證人證詞同埋mail ballots都係拖時間，實際係想搞隻Dominion同埋背後支持嘅財團

網軍出征

部機求其拆一拆都可以hack入
擺明貪佢易改資料

Pandora kaaki
IG 酒店嚟

可惜做
之前有fol

Disputed 呀！

單日感染即刻爆升上20萬人啊
吹啊

然後關於侵兩個律師分別提及過嘅Smartmatic同埋Scytl
前者唔清楚有冇用落今次大選到，但後者已經証明左係今次大選入面使用過嘅選舉軟件嚟，而呢兩隻軟件又係咁啱得咁橋係捲入過選舉舞弊嘅醜聞
Scytl一開始佢地話Fake news又話自己無server向Frankfurt 畀人route到向Frankfurt有server又話係緊急備份server 無錄入大選資料
一個大話冚一個大話 然後唔畀人質疑佢 又話fake news 又話無election fraud 即係fool me once shame on you , fool me twice shame on me, 佢地到底係想點

Fat cheque

軟件問題

水好深

Drain the swamps

左膠：有部件嚟自中國都唔代表咩

真係咁講咗

IG個message係咪侵仔擺隻狗上去都會有

來自無選舉嘅國家有份整嘅點票機
實係無陰謀架我一定信

洗定八月十五

擺舊豬肉都censor，censor到走火入魔

正一死煩閪黎
越做越肉酸

講到尾係睇實際證據

總之部點票機已經上左法院 , 有問題應該會查得到

支那

我係俄佬都會暗中幫TRUMP ，至少佢個槍頭轉左去大陸

即係有可疑囉

有人負你皮

fat check未，部機有無出聲

Fat chequed